女神讀hku，而我只係個ive仔...

我同女神識一年
大家都幾熟下
單獨出過黎兩次
直到今年佢入咗hku ba
一切都改變了 了
因為佢要玩大中細ocamp，咁我緊係極力反對
但係佢又以識多啲朋友為理由點都要去
佢依排又成日同新識嘅hku仔傾whatsapp
我連佢電話號碼都冇...

我應該點？唔通Ive 仔睇住女神俾大學mk仔
鬼叫我唔爭氣咩

come

on

james

諗咁多做咩，俾你讀到hku 咪又係溝唔到

I大

到你上返U女神都俾唔知幾多個人連環中出過啦，俾心機讀書再溝過個Freshmen啦

點解一開始唔上進啲入hku?

我會架啦...

成績差...
廢

hku又點

有無父幹

尖子，一大，多有錢仔

住公屋

毒步街上觀摩眾人

你啲假膠post好煩呀

一次中學聚會，竟然俾班asso/ive笑我呢個degree...

你講個d都係事實既
但你冇以上三項以外既優點咩？

冇就冇法lu

等我溝左你女神走先

是否人生遺憾

依個post係半真
我女神真係入咗hku ba

傻仔黎嘅，出面大把女啦，到你揾到其他嘅時候，就覺得之前嘥曬啲時間响啲無謂人身上

你唔同佢同系

ive仔有本事嘅話最後都可以駁上hku, 再食撚晒hku d女

好難識女...